請大家記住，狗已經係狗，唔再係你認識嘅人

黑警濫用權力，打人，非禮，強姦咩都做過啦，唔好再相信佢地係人，狗已經係狗。